末日博士「貼中」美國暴動！之後全球股市冧40%？

外國媒體報道，曾準確預測2008年金融海嘯而獲「末日博士」稱號的紐約大學經濟學家魯比尼(Nouriel Roubini)再度「貼中」，今次是「美國暴動」！

事緣5月25日美國明尼蘇達州的非裔公民遭到白人警方以暴力執法致死，引發美國多州暴動示威。就此，魯比尼表示，他早在多月前已預測了美國將發生暴動。

事實上，他確實在3月的一篇專欄文章中寫道，美國會出現徹底暴力和社會混亂的可能性，預測將會發生內亂。

他目前指出，美國各地暴動不僅是非裔公民被警暴，現在美國失業人口達4,000萬，他們有足夠憤怒的理由，正如我幾個月前的預測，危機將導致騷亂和暴力。

既然能準確預測暴動，那麼，之後如何呢？魯比尼建議，投資者要持有大量現金，因為他預計到今年底「全球」股市將大跌40%，2020年後全球經濟恐陷入「大蕭條」。

瞓兩次身

第二隻腳

k on 一早預言左bno 平權tim la

仲以為羅家聰

傻淡博士

輸死你牙

拉

係既我繼續買

過完美國總統大選見真章

美國暴動 = 股市大升

又中！！！

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

屌不如每年每月都整返個世界各地預言家積分榜 搵人做莊 開盤俾人買下騎師王都好

美股跌多次勁都好，未買夠貨
而且跌完又可以光速火箭

sqqq

按左層樓all in

年尾 即係仲有半年升40000點gogogo

條友未去kfc?

啱啱買咗SDOW

瞓咗冇睇2012世界未日咗未？

RIP

前兩日都賺得唔錯既 博佢依兩日回調

叫獸

佢track record 得唔得?